Můj blog
-------------------------

Problémy
    1. Není tam žádný formát (vzhled)
    2. Chybí informace pro prohlížeč
    3. Chybí funkce (interaktivita - tlačítka, inputy)
    4. Není to na veřejné doméně
    5. Není to dostupné na webu
-------------------------


Lorem ipsum dolor, sit amet consectetur adipisicing elit. Nulla magni quos nam sequi blanditiis optio porro repudiandae illum, maxime fugit nemo odit explicabo, architecto, enim sint nisi sunt reprehenderit obcaecati.

---


Lorem ipsum dolor, sit amet consectetur adipisicing elit. Nulla magni quos nam sequi blanditiis optio porro repudiandae illum, maxime fugit nemo odit explicabo, architecto, enim sint nisi sunt reprehenderit obcaecati.

---


Lorem ipsum dolor, sit amet consectetur adipisicing elit. Nulla magni quos nam sequi blanditiis optio porro repudiandae illum, maxime fugit nemo odit explicabo, architecto, enim sint nisi sunt reprehenderit obcaecati.

---

Nulla magni quos nam sequi blanditiis optio porro repudiandae illum, maxime fugit nemo odit explicabo, architecto, enim sint nisi sunt reprehenderit obcaecati.
